有冇人鍾意毒毒地既女仔3

冇乜朋友 好少約人 唔會溝仔

開定先

薯姐究竟去左邊

又話add我 欺騙我感情

似weak

你仲未習慣咩

廢

習慣咩

唔可以咁話佢

被無視

add我未

真

你就慣

點解會有3-.-

唔想格劍

高汁

加我

唔好拮我

仲唔訓

拮曬所有人

我連埋你個名 一齊讀

係幾match

早晨，浮雲哥

早晨

宜家啲人星期六都咁早起身架咩

要返工

繼續失望而回

係時候收皮啦

屌你開到3

多謝堡主支持

但我連last seen都唔捨得閂 點解要咁犯賤

有更好既人等緊你

幾時過數比我？

捐舊磚畀你擴建

善長淫翁

介紹啲靚女員工黎

靚女都有仔啦清

如果唔係冇圈子都唔使咁執著

點解我咁靚仔就冇女

搵個新

我黎錫你

約你

乜都驚 點溝仔

咁邊有男朋友錫

有人溝
溝到我就錫你

淨係錫女朋友

咪又係冇女

但佢地有女

中意啊

但要個樣唔差

利申ex 係摺毒

一定好正

點解咁都可以開到咁多個post嫁?

因為好多人都鍾意毒女

正正常常未幾好

所以你好好

溝左佢

幾好正
淨係對自己好，對其他人就西面
成日會攬緊你隻手
女子力又高
可惜一切已成

做咩又黎搵我玩啊
餃姐都好好

成功嗎？

又真係更得好快

咁如果介紹比屋企人同朋友呢？

浮雲哥個朵太響

我掛住你啊ma
唔夠你好

開到3

怕羞

又話add我

一齊叫春

西面正呀

咁樣

浮狗墜落了

小妹好毒
唔會亂add陌生男人

推

朋友咪會黐著你 唔多出聲
啲朋友仲問我佢是咪啞
未帶過佢見我屋企人 但喺街撞過 然後Lei 埋喺我背隻

多謝支持

因為全部有棍討論

當我係陌生人

好撚得意呀

又溝女

一路溝一路學

唔係好熟咁啦

溝唔到

點解會開到3

add左就熟

高汁post

全部仔都開到3係神蹟

俾下signal 就得
女仔被動至正
但咩都唔俾 我點知可以更進一步啊

可能有毒毒地既女仔混左入黎

Agger

做人唔可以咁易滿足

都話左你唔似毒撚嫁啦
小妹驚mk仔
不了

邊到有

點溝到架

咁係佢唔爭氣囉

ff啦
毒撚ff啦

中學

本真毒成日畀mk仔恰

中學就識溝女

認真咩？
次數多左就唔係咁諗嫁啦
而且你唔介意人地點睇你女朋友嗎？

依句中肯

如果次數多左 大家都慣啦

咁佢係我條女 其他人重要咩
多嘅咪調教佢

所以都係溝我啦

令佢聽教聽話

coser

好多雞

鍾意毒毒咁算唔算有啲大男人?

可能因為自己都毒

鍾意毒嘅人都係貪佢夠安全感

又唔算
想擁有佢ja

吊高黎賣

agagggag！！！！！！！

咁就要旁敲側擊喇
問下佢啲朋友 如果佢蠢嘅 直接問啦

人比人嘅啫
每人有唔同性格
我就偏向就女人嘅

但又驚冇人要

約出嚟食飯

幸福要自己去爭取

提提樓主 溝個啲女 有兩種問題
1.唔識打扮提唔起你餵口
2.心理有問題（離唔開 抑鬱 負皮 ）當然毒毒嘅女仔都有令人討厭嘅八婆格

招sp post?

唔識打扮 又純又乖先吸引
心理問題就係人都有機會有

有時就係差一步

大隻靚仔？

溝我練習下

留tg教你

咩人黎
add完del返咪得

就係係post留完tg就畀人騷擾？

聽過類似既故事
點解唔即block

一係你add我？

咩意思

抵死

抵你畀人拆城堡

咁既垃圾post都有3

收慣負皮

唔抵得？

祝福

add唔add

波台啲黐線佬？

勇敢啲all in
你再係咁都係嘥時間

係 時間好寶貴 唔得就下個

pmed

早晨
偽毒又食毒女啊

唔想食仔呀

真毒 冇女

早晨
講番琴日
你同個位網友之後點

琴日到今日
tg一定收收埋埋好多

一個都冇

你哋就好個個都多女

我無
浮雲大把

自貼咪有

好快你哋個個出晒pool得我一個係度推post

有女仲得閒理你地咩

驚tg會冧

係就一齊介紹女仔你識

我幫你手
都係a0

格劍 ？

唔信一個女tg都無
收收埋埋又收兵

你地一齊出pool啦

真係冇女add我

做0號不了

驚你有牙

因為佢哋直接同你電話聯絡

when & where

咪係
無人信你架

係就好

真毒都冇人信

所以你咪好好

琴日醉酒姐呢

唔好呀

我哋信你係偽毒

你去搵佢實戰下啦

唔好停呀

聽日維圈泳池

成班毒撚夾埋恰我一個真毒

不了，冇錢過海

冇女呀

未見過毒毒地嘅靚女
兩項屬性不能並存？

偽毒可恥 偽毒可恥

你咁多女邊個敢恰你

我有喎

不過一樣大把仔溝

有架 出多啲街

aggag

驚啊 淆底啊

唔怪得個個都爭住恰我

你未見過姐

去日文學校成日見到

點解唔識返個

我哋呢啲講句野都漏口嘅點恰到你鐵齒銅牙

都話me真毒

學到幾級

原來你先係偽毒

N3渣
但黎緊想轉學法文

識咗唔通WhatsApp你聽咩

講野咁風趣 拎去溝女好快溝到

神級，教下me

比你見到又點啊
我咁毒無人理我架

風係邊趣係邊

直頭要登報啦

多女都偽毒

佢收埋自己食

驚你咁靚仔同佢爭

我唔係立亂教人架wow

又恰毒撚

我從來都只係
坐係牆角一個不知名既毒撚

諗到個tips岩你用
你將d女幻想成佢做浮雲兄咪得

你望下，條條女都望住牆角

唔好ff咁多啦

去踢波先

講開踢波
我都想搵人一齊踢
但係邊到可以join

可以點搵到腳？

毒毒地既女仔又咪比人飛

未試過飛女好似係

fd+fd d fd咋

咁好
無朋友都鍾意踢波

得番我地d真毒推

咩原因

唔上唔落咪仲辛苦

有fd

冇feel wo
可能太有安全感d男人唔知足

冇呀

學前post飲酒個位話劑
小心d好

一齊左幾耐

女有安全感定男有安全感

我都想飲酒

一次半年
一次四個月

全部男人，john?

連sleepwalker姐姐

男lo

我join
但驚太遠

其實我都唔識踢，咪剩係玩下

下次啦

兩次都同一個原因？
但一開始熱唔熱情

廢鳩受唔受

我覺得自己跑步好悶
想搵個興趣玩下又減到肥

等緊佢溝我

我覺得唔係喎,會唔會係有啲嘢佢覺得唔係咁啱

嫌人廢j

我都係咁諗

我都是肥廢鳩

fulled la

出黎鬥肥呀

隊尾個邊啊
唔准打尖

咁好啦

好熱情
對我好好
分手前一日先突然冷淡
已經肯定左唔係green
2個都話我好好
係佢地自己冇feel
然後散左
做好人冇好結果

你地幾多人

係未有波踢
利申毒撚

我都唔知
好難捉摸

me 300kg 145 cm

點解會突然冷淡 成日鬧交？

有target?

me 300cm 1450kg

岩
人人都鍾意新鮮感

又話溝我

通常都係有啲嘢接受唔到先會咁

一係就有另一個更鍾意

冇乜鬧交
就算鬧都係一兩句
係佢地前1-2個月覺得唔岩feel
之後扮住我男朋友先
都係搵唔番個感覺
就冷淡然後散

我唔是 因為連第一次機會都冇

圖？

有冇問過點解 定佢地都唔知

問左
叫佢地老實講
佢地都係話唔岩feel

我又排隊
Sleepwalker姐姐

太肥 鏡頭唔夠闊

佢地都話唔知
feel冇左就係冇左
解釋唔到
唉

浮狗牛完女？

影一part

咁由佢啦 呢到大把荀盤任你揀

食完啦佢，但又唔提供試食報告

冇女呀 拜狗

浮雲狗黎

影完你都唔知咩黎

你未慣咩

又恰

唔想hurt你姐

我記得之前我都有試過好似呢個男仔咁，但我有講有啲咩我接受唔到

所以咪叫浮狗囉 有名你叫

多謝你既鼓勵先

牛完又唔認 咁既人都有

新人報到咋

而家開始習慣

唔想講到咁白

浮雲就係囉，試不？

知道有筍盤 都話你勁架啦

祝你早日溝到好仔

耐左你會見佢周圍撩女仔

真係冇

60744都叫新 你好意思嗎

唉
如果係咁
分手都唔坦白
仲hurt

我覺得講咗先叫畀機會人

最怕啲人咩都收收埋埋

可能唔止撩

你都係

呢個post係新

我就係荀盤

次次都被拒絕

都係想你唔好再諗姐

荀盤點會被人拒絕架

唔駛hurt

佢接受唔到唔代表人哋接受唔到

我記得之前我係覺得人哋管我太多接受唔到

但有啲仔好鍾意

口裡說不

呢刻無？

Fine thankyou

我識玩魔法，試不？

如果真係有做得唔好既地方
至少都想下一次做好d

有啲野講極都唔改真係

女都識唔到

你都牛人啦 洗鬼人地牛你咩

希望係咁啦

因為啲女嚟識你

識幫女人十個月唔黎m?

我點知

仲扮

逝去即散
感情既野邊有下次

你又想講咩

好呀

我怕人哋講嘢講一半要我估

想要啲爽啲嘅女，不過應該呢個世界係冇，有都唔會有機會到我

下一段感情

咁大家都識

好快有啦，唔駛sad

佢覺得唔好 可能其他人覺得好架嘛

加油

呢刻無牛緊？呢個鐘無？你講幾時啊

冇人牛

都冇

我係
但好多時被認為唔識嗲人
唔夠女仔sweet
作為女仔來講好輸蝕
冇咁大吸引力

即係我信你係處㗎，不過逐日計

真毒

我唔識

唔係個個男人都鍾意咁表面既野
時間耐左先知佢好架

你想講幾時呀

爽先好，唔駛估估下

唔駛要tum我,唔畀麻煩我我已經覺得好好

哦

冇J bro?

點知你啊

無人信你架啦

表面上睇落冇乜女仔既溫柔
d男仔都唔會睇得上眼同你深入認識

又係你問先既

真絲

唉

由佢啦咁

睇嚟感情觀我同你都幾似

男人都差唔多架啦

突登溫柔個d太假啦
做番自己就好

你主動啲先啲男仔先會識反應㗎

而家好多驚畀人當狗公或者真毒唔敢太主動

利申me係咁

有啲人鍾意畀人管

講中晒

我都係
一地比哂機會你都要諗過先做

痴線架

休息一排先搵
太傷心
唔想拍拖住

sor以為你係bro

通常同女傾偈我都淆底

利申：淆緊

我有個fd老婆同fd去旅行會好sad

個post開到3

慢慢唔遲，到時會遇到啱㗎啦

咁係痴身姐 我都會

咪係Post主痴線架

一齊圍爐

你平時啲女主動嚟溝你，點同

我都唔想架

呢啲女先正

我又唔會喎 唔會話開心都唔會sad lo

冇女啊屌

冇咁少？我哋明白的

未到sad 會掛住囉

毒毒地既靚女緊係正啦

唉 毒到返咗學一個月 天地堂都係得自己一個過

我都識人係咁

唔駛靚，唔係勁肥or勁爛面已經好正

我都毒到冇朋友

佢會：唉我老婆去咗旅行咁

係 正常樣加毒毒地

毒女起碼要外表談吐正常,差既話真係不了

我都接近冇 叫做有一個 但唔係好熟

因為你有好多唔同嘅女朋友

毒女又點談吐正常

咁你都好過我

毒到又臭又肥到成隻豬真係不了

冇女朋友呀

咁易淆底點牛女啊

毒嘅都可以談吐正常

會成日keep 住chat
之後到老公去旅行 ....
佢老婆都一樣係咁

我覺得咁都幾sweet

所以咪冇囉，乜你未明咩

都係

如果仲要多負能量既話....

keep chat ok

去到sad就有點誇

會痴線

我好樂意接受晒女朋友既負能量

其實無咩好驚姐 都係人一個
打字你都驚 面對面更加搞唔掂啦

你好細個？

30幾40㗎啦

我都唔知有咩好驚

我打字驚面對面講野唔驚
大師我有冇得救

如果日日都係放負你會明白唔係你想像咁樂意去接受

都好 唔使畀人見到你驚先

好勁，幾時教下小弟

試過接受好耐但最後做左兵

真唔真啊 30幾40都驚
Ching有啲問題

掛住 就應該正常

驚打字啲咩？ 要估人諗咩？

我冇話冇問題呀，所以咪大魔法師

佢做咗你隻兵？

橙了

講野唔係容易過打字咩
打字好難表達

習慣了

你點唔識講野先

對住女講句嘢都口疾呀

又冇咩話題咁囉

9up囉 例如望下佢打扮著咩類型衫咪問佢囉

打字好好多 毒呀嘛

個腦轉得太慢唔識9up

agger

咁即係你怕表達唔岩？

類似

一路講一路諗

會諗唔到

同隱青差唔多

點解可以開到3
明明女都冇個

有冇人鍾意毒毒地嘅靚女

唔洗用腦 識發音就得啦 問你見到既野
見佢揸住支野飲咪問佢係咪鐘意飲個支野
見佢揸水咪問佢點解唔飲xx飲品

高手

都係一種訓練 或者其他只係一種恐懼

咁都高手
有幾難呀

如果你30幾歲仲隱青？

隱中

應該我係怕打錯字

講到尾咪又係毒毒地既靚女

傻啦
毒既都唔會鍾意你

黎緊可能有呢
睇睇浮雲巴拎左好多tg啦

Agger
還女於民

LM

廢話

毒毒地有分加

毒唔毒都唔會

拎左一個毒絲咋

笑左

一個都唔夠啊

忽腰

還女於民 還女於民

有咩咁好笑

佢唔溝我

遊行未

7 1 見

我做特首 施政報告就係 一人一個毒絲

之前冇追第一 第二個post
但係其實毒毒地都幾好
都唔洗好似其他人咁outgoing咁yo既

搵我實習下

係 會多啲安全感

屌

多d出去玩下都好
我細個都成日唔出聲 性格係咁

其實無咩好怕既 試多啲咪會好啲囉 無人一出世咩都叻/咩都識
同人溝通都是一種學問

細一日都唔得？

唔出聲 唔係唔出街

小學開始上高登
打字會double check

小心講說話係好事來既 試下自然啲？

我都有啲朋友係咁
因為個男仔細 所以接受唔到

我講野正常
打字覺得煩

宜家大大下覺得唔出聲好似變左個disadvantage
所以自己都多野講左 表達多左

唔出聲啲人會覺得你唔想埋堆
明明就係唔熟都唔知講咩好

咁直接約女仔啦

朋友都冇
邊有女比我約

咁誇張嗎

我講真
我做咩都一個人

多講野真係著數啲

有時真係唔想埋堆

有朋友嘅人唔明我有幾慘

努力下認識新既人

冇地方識

事實又屌

有時就係覺得所謂既social都只係
點樣係唔熟既人面前搵到野講

但係如果成日講廢話
又會扣哂分

究竟係性格定技能黎

最憎啲人同一樣野講十次

藉口來

梳

藉咩口 唔通周街識人咩

去下活動 用下app 做下義工 工作環境 讀書環境
好多都可以啦 睇你做唔做姐

其實可以

慣㗎啦，啲女剩係會同我講粗口

我唔係隨便會講粗口既人

但大10年 你又ok?

如果唔計粗口我冇同女仔傾過計

靚仔靚女就得

我ok
利申毒男

我覺得係兩溝
性格令你唔怕醜講野
說話技巧令你講野果陣對答好d？

弟弟 你又唔ok

所以我係男人？

你應該都好細個

你係第一個幫我破處，多謝

年輕

求屌醒

屌你做夠兵未

唔通年老有用 ？

連兵都算不上
兵嘅話都叫有過下幻想

咁收皮未

點界定係咪兵

有呀，有撚有

有呀，有撚用

叫春everyday

我有等於冇

why

兵起碼仲會flirt下你呀⋯
宜家連應都唔應喇。。。

咩事唔應先

都係識個朋友啫

有好多毒巴陪你

明明佢一開始仲講過啲曖昧野
宜家連被藍剔之後我再去r水吹讀都唔讀

咁嘅心情去婚禮真係會想喊⋯

破咩處

冇剩係對住我講粗口

好地地講咩粗口

頭先話啲女見到我除咗粗口咩都唔會講嘛

所以我唔係一般既女仔

all in
你有我哋

係呀，你係第一個對我咁好嘅女，多謝晒你

仲有我呢條死毒撚

又唔洗講多謝既 平水相逢

要㗎，而家感動到喊

啱啱先抹乾咗啲眼淚

多左

冇多冇少，我個人唔識講大話

BTW仲未瞓？

個個喺連登都話唔講大話 聽到臭

未啊 聽日放假

你就好啦
想去play

咁都比皮皮見到我
我明天可能去玩哥雞

歌雞正啊

我成日黎呢度支持浮雲哥喎

正 掛住佢啊

浮狗都好支持既？
又唔支持我

好彩我除咗連登現實都唔講

爽啦放假

what's that

見識未支持下囉
1分支持佢
100分支持你

哥基

去咗食。。。丫唔係，識緊其他女唔得閒

開心開心 所以夜啲訓

去支持我
仲未見到你

大家知就算啦 唔洗講出黎

咁睇唔開啊
可能係正果呢

申利都係醉緊

咩事攤牌
你仲有我地呀嘛

怕大家誤會咗佢係毒撚

呢啲貶義詞我嚟承受就算啦

我而家就要起身啦

你慢慢瞓

hi 妹妹

即佢仲有另一個女朋友？
你淨係用嚟flirt
醒啦，無謂嘥時間

冇人

邊度可以搵到毒女

我都想知

想搵個毒女靜靜地過埋下半世

aggagg

喂Hi

腸哥

今日有咩做

你大把

等人約

日日吹奏我有女究竟有咩好處

就係冇好處我哋都吹奏就知係真

唔值得再俾佢呃啦
醒啊
隔離分手取暖post 幫到你
祝早日脫離陰霾同搵到個對你好嘅

你地啲毒撚就係咁 唔好笑既野仲要講幾十次以為自己好風趣 抵你地溝唔到女

浮游哥

呢啲人點會得一個女朋友咁少

你半個 女同事半個 靚女同事三分二個 靚女有錢表妹一個 加埋都係叫一腳踏兩船姐

sor lo 反正係唔係都溝唔到唯有繼續吹奏

所以話毒撚真係神憎鬼厭 講野又無聊又冇內涵

10點起左

講到自己唔係毒撚咁

唔係駛做毒撚

咁早，唔去瞓多陣

約左人食早餐 好眼訓

我改唔番名 要等30日

有咁易識到咩
最少有話題傾下，其他女仔講咩名牌唔識

我都係，不過我約十點

真係好早

因為遲起的毒撚乜撚都冇得吃

有無喳慘啊

鍾意

做乜係度示愛

再慘啲都仲有

就係唔易先係度討論

我鍾意你

例如

畀人趕出街啦，食二手飯啦，體育館沖涼啦

Ching爭人幾百個？

又唔係，不過冇錢畀屋企囉好似係

搵好少?

7000蚊

又唔夠租劏房

30幾40歲搵緊7000？

我都知會畀人歧視㗎啦sor

唔係歧視 有苦衷？

苦衷咪個人太垃圾

好難相信

好難信...

點解唔信

點解難信X2

自貼戶口記錄就信你

浮狗

塵狗

現金出糧姐 呃我唔到既

又叫人貼完又唔信

都睇唔到入數入7k畀你

出cash,但冇晒錢

糧尾點過

去m記做二手食物撿拾主任

唔知仲可以上幾耐連登

食靚女二手餐

靚女見到我通常食唔晒都拎去倒

去垃圾桶執返

不了，有時會有啲大叔大嬸分少少我食咁

咁誇張...

唔鐘意

人窮就冇人權，慣咗

唔係點留住你做兵

未溝到姐

佢靚唔靚仔

真係鍾意你既 一開始就正正式式畀名份你啦

幾高？
生得高已經屈晒機

唔使負責任

又咁叫我
我矮撚黎

高你少少

下世打多啲籃球

下世答你

咁慘咩....

慘㗎，定你想請我食一次黑椒漢堡

得個講字根本無用
難道你可以忍受到無名份咩

咁都得

覺得幾難追
如果自己唔係主動 social既人
當然亦會有人話
your face your fate

見到人食想試下姐，又冇二手食

有共同興趣應該會易啲

當然都有your face your fate

同我傾下計算啦

黑椒漢堡咁貴我都唔捨得請人啦，我邊有資格叫人請

都係既
但有時唔熟佢
表面斯文內裡open
仲難捉摸

我鍾意毒毒地既女仔
但毒毒地既女仔唔鍾意我

好多偽毒女內裡真係幾open

同感

有啲會講下粗口
但真心呢type女仔
有一部份都係潛力股嚟
有次見到佢除左副鏡
望一望佢
好有心動既感覺

我以前識一個，有啲掛住

唔除仲正

過去左就算啦
放眼現在同將來

即係兵/玩具
支持斬鑬

唔除係幾斯文
平時睇唔算突出
但望耐左就好順眼個隻

唔突出咪好
收埋日日望

而家應該冇咩機會識到啦

一個唔會成日無理取鬧，又會畀你打機同見朋友，一就一二就二唔會講反話嘅女仔，個天應該唔會畀多次機會我識到

有時望下係唔錯既
但成日望會分心
俾佢察覺到又唔多想

將來實有機會既
俾啲信心自己
如果搵到呢type女仔
我諗都可能一生一世

想要呢類型嘅毒女是咪太高要求

講我?

潛左幾耐水

隨緣

算啦，都係冇機㗎啦，係度鳩up下算

人生流流長
再發掘下先啦 (雖然講就係咁講 )

what my face what my fate

搵返個同你一樣樣既毒女

我都很窮

我唔敢話冇,但暫時我都未見過人同我一樣咁樣衰/樣衰得過我

我都係啦
都無計 唯有其他方面增值下

所以唔駛請我呀，陪我呢個老毒毒傾下計就ok

去7仔增值八達通都冇錢

點增

因為你行路望地下？

有時啦，望前面驚人哋望到我影響人哋胃口

建議你日日搵肥婆四目交投 幫佢地減肥

佢哋眼尾都唔會“哨”我好似

企去佢面前

會畀人圍嘔

咁快3到

畀女圍

推極都推唔爆

想推爆邊個

仆街咁都有31頁

你

想笑4邊個-.-

笑肥婆 抵你畀人笑

冇

你都唔係

下次靈啲

靈異啲

爛的

又有？

冇 又要拜了

拜真人靈好多

掛住我？

轉運 大師食唔少

做我隻兵

冇女

所以咪冇得揀

有冇毒巴毒絲tg group

專揀毒絲黎識

你係毒絲？

邊度有得識

毒絲請pm我

知你有女唔使叫

教我溝女未

放碌鳩上黎

太重 連登會冧

做男優未

驚要屌基佬

係呀

有幾毒先

溝你

我有j hehe

出黎格劍

驚你個柒頭自卑

我型撚

呢度只有毒巴 唔會有毒絲
利申：毒撚

毒絲一早畀人溝走晒

你覺得點為之毒毒地既女仔

少朋友 少野講

冇錯

毒絲一係暗戀緊player準備送羊入虎口
一係in stable relationship，幾時會輪到我地

我要做player食毒絲

鍾意呀 毒毒地先有安全感

agggag

做到就唔使開post圍爐啦

仲有我

有冇人教我做

乖乖女好正喎

好毒 成日宅屋企打機但又廢

hi

打得多就勁

教埋我

已經打好多 都好渣

打咩機多

pubg、lol

打機女仔不了

最鍾意打機

最近識咗個毒毒地靚女
樣衰嘅我都係摺埋算

驚了

巴打個名

唔好摺住 你都想佢幸福架係咪先 係就將佢介紹畀我

等我同你做個Interview先

吹咩

唔使啦 搵佢同我做啦

唔好收我兵

you屎屎
唔比你加入

我咁撚型

驚你溶咗佢

用真心來溶化佢

player bad bad

ready player one

最中意打機x2

一齊打啦你地

樓主又話想識毒女
又唔比人打機又成
我地一齊圍爐借

巧
條女我要了

幾時有唔畀

結婚未

未
比幾錢人情啊？

畀報紙頭你

玩呢啲game 同frd一齊玩好開心

aggagag

支持

我之前都咁諗
中學暗戀果個就係咁
祟日 打機 睇動畫 電繪
完全係我鍾意果type

但其實講真
問返自己
都係睇樣嘅姐
岩岩打機識咗個台妹
唉 真係唔好期望咁高
希望愈大失望愈大

樓主幫我出pool

咁由得你啦
既然你鍾意嘅人係樓主

係阿 打機真係幫到我放鬆

唔係你要我 我先出pool咩

sheshe
ok?

why not ？

喺百佳見到個毒毒地既女仔做收銀

識佢

求攻略
好gfable

邊間百佳 我去幫你識

加油 祝武運亨通

我要你

唔話你知

咁點幫你

女仔唔駛咁擔心啦

有人要都喊

唔准你搶走佢

我咁毒點搶得走

認真

有男人專揀中女既
食女人味

我定你毒d

出黎鬥毒

我仲柒

on9妹

黎呀

幾時得閒

太毒唔敢出

想像不能

去你舖頭

童顏

好啦 我走

係咪你煮先

童顔+on9=可愛

好叻 暗戀你了

又拒絕我

有 我好鍾意毒毒地既靚女

我鐘意暗瘡女多啲 有安全感

奶開沙紙 ？

話咁快900 了

幾時先開到4

有啲人中意反差萌
總之學啊邊個邊個話齋
百貨應百客

知道自己啱咩路線就gogogo 啦

十連囉
如果唔驚入黑洞嘅話

入黑洞會點

無得上熱門同難俾其他人見呱

我開post成日上熱門

你同連仔有乜瓜葛

仇人關係 屌連狗老母

做咩咁大仇口
佢屌咗你老母？

佢食左屎就會亂鳩咁bam人

bam 過你啊？

係

又會解到嘅

新

舉報得

咁邊個開毒絲post引佢地入黎畀你識

一個都識唔到
咪叫咗你還女於民

收皮啦爛面

鐘意爛面妹有罪咩

佢地都唔想

等我比幸福佢地

咩解構呢個topic都可以開夠3個post

毒撚點畀

就黎有4

秒殺我

毒撚做咩都斯斯縮縮 點保護條女

收埋係屋企

你養？

有賊入屋 你又唔夠人打 又唔敢兇走佢

入到我主場溶左佢都得呀 呀

自己都養唔到

點溶呀 跪地求佢呀？

咁點溝毒絲呀

浴缸加漒水

首先你要打得暈佢

睇小我

你大隻？

排骨

一拳打死你

做gym未

走文青路線算

好柒

Sorry柒親你

洗緊眼

959

偷望我？

唔敢望了

我出返去先

唔好出去害人

咁我入返黎

唔好嚇走毒絲

Sorry

你係咪嗰啲廢柴毒撚 明明人地撞到你 你走去同人講sorry

唔通打柒佢咩

你好廢

做啲平時覺得自在嘅嘢就得
再朝早勤力洗頭
見到心儀人士再俾啲暗示就得

咁就行毒撚路線啦

一齊左

唔會既

有人欣賞就得

圖呢？

半個都叫做一齊咗
同佢傾有無進展啊

咁你覺得佢爭啲咩？就係無公開？

拍拖係咁架啦 你仲想做啲咩

因為講左就要負責任

1001

有排喎

但你地都講左 正式一齊左

最緊要自己喺段感情舒服啫
btw 奉勸一句
咪撚要男人估曲線要講明

差好遠喎

Catgirl 都有人要
唔驚啦